左上右落是常識吧

上落樓梯有左上右落喱個觀念
特別係多人o既時候更加要遵守
除左放係樓梯到
我覺得係馬路到都應該要實行
趕時間o既時候過馬路，要左閃右避先過到
仲會無啦啦同人面對面，搞到要急殺
有時o的馬路又多又長， 趕時間真係行到躁底

我覺得左上右落都係錯既因為佢應用係上同落既話會撞
所以係要右上右落or左上左落
有冇人明我講乜

明白，應該總係靠右行或總係靠左行

明你講咩不過唔啱 上係指你行嘅方向，落就相反，所以左上右落係啱嘅咁樣每個人行嘅方向都會係左邊

係wor
原來上同落已經指定咗個方向

原來左上右落都係錯

咁係你個觀點定左係上樓梯姐,你個視角轉返落咪又係會撞